求大家入尼幫我應付屋企藍屍

我知大家一定叫我佢地仲咁諗可以乜都唔洗講 但我想一次過收集大家嘅論點指正佢地 對住佢地好辛苦 講埋呢次都喺咁我由得佢地 麻煩大家

po銀髮族
睇下佢地所謂老野老d,定銀髮族老d

啱

佢地自己咁諗就算 仲要喺咁send佢地啲垃圾見解

幫下我